法國而家啲冇夢想冇目標冇理財觀念既男人都溝到女

我呢啲高汁男就冇人要

真

我囉

但有夢想有目標有理財觀念都唔代表溝到喎

睇過有幾高jap

汁男

都年後你估仲有女喺佢地身邊咩

呢個世界公平咩！！！